# BlackBox Team
## Finnopolis 2021 (Почта Банк)
### Backend

[Простестировать сервис](https://blackbox-pochtabank.dxho9dem417c1.amplifyapp.com) (рекомендуется использовать десктопную версию браузеров). 

Бэкенд представляет собой сервис на Python(Flask). Для локального запуска необходимо переместить файл из **util** в venv/lib/python3.8/site-packages/dostoevsky/data/models и запустить app.py.




